只買下盤，200推5口

第一口
FC大邱

祝羊

gun!!!!!!

嘩
好耐無見 GUN

近排悶悶地，上黎同手足賭下波

又黎
之前好似買買下變左買上盤跟住沉左, 唔知有冇記錯

係啊你無記錯

尋晚下盤又輸

留名跟進

1:0

可以推其他

第一口就炒

下一口推400

好難搞

FC大邱

第一口
温哥華白帽

起機

咁早無跟

好耐冇見樓主

你都仲喺度
今次一齊贏ok?

等緊柏林聯轉盤

呢排唔想買波 btw祝羊

係咪已經上左岸？

買10場針8場點會仲想買

今晚有？

咪問啦有就會po上黎架啦

想買柏林聯，等緊高水

問都唔得？

第二口
柏林聯

等唔切，訓了

轉左盤 祝羊

收錢

想問點解淨係買下盤 係咪同上盤過唔去？

懶獨特

今朝上盤惡過狗

今朝就係中Tiger
今晚有錢賭

weekend要下盤了, 等樓主

第三口
哥登堡

加油

跟！

跟

0:1

燈撚到咁學人賣料 笑撚死

下盤巴

一睇你D傻鳩口吻就知係賣料啦免你老母咩

1:2！

全格 勁呀

樓主好波 但而家個兩場開緊下盤

聽日再推

lm

Lm

今日等你 下盤巴一齊推

砂岩點睇呀樓主

無乜信心
我自己私下買左鹿兒島

今晚會買恩波里, 但未知會係第四定第五口

恩波里中WOR
樓主做咩潛左

啱啱星期六日唔得閒賭

一係錢一係女...
即係女

第四口
阿仙奴

我廠拆車！

呢個唔敢跟

想幫樓豬含

咁早！

唔推今晚先？

如果推，會推打比同史特加好彩無推

今日唔玩我聽日一注過追數算

求水

尋晚連針3場
哈馬比
奧雷
尼日尼亞

抵撚死啦
唔係好鍾意輸就懶人燈閪，贏就拜咩

今晚唔敢買下盤

狗會出夠兩張banner推我廠

點解買阿

買左喇我

求主重創

又潛

樓主

第一口

荷蘭

起機

平了